美參議院司法委員會將投票傳招 Jack Dorsey 同 Mark Zuckerberg 就 NYT 事件作供

侵連任，個兩間都冇運行

寫錯，係 NYP

呢個時刻玩野，真係訓身allin 拜登

兩個傻閪玩野全面ban言論自由
都唔知助攻定點

拜登瞓係度都贏啦#[member]yeah#lm2

其實真係幾嚴重
冇壓力都咁跪法

今次完全唔知個兩間公司做乜鳩，走去 block 七佢單野，越攪越大

錢作怪

諗諗下都幾恐怖，佢話有第三方check，隨時個第三方畀人控制佢就畀人控制左風向，衰左時解約做condom就咩事都冇，痴撚線

聯合國都俾中共收買咗控制晒
要收買兩間公司有幾難啫

龐貝奥係cia前局長，要查下係邊個放流料啦

朱克伯格個老婆都係支共間諜黎咋
用錢 用色 用權
支共黎黎去去都係呢3招

Josh Hawley有條Big Tech Companies Bill
希望可以盡快通過

班Dem既死忠成日話Trump destroy democracy，而家Twitter FB直情搞埋Freedom of Press，做埋新浪微博嗰種censorship，真係只有白左呢種虛偽到嘔既仆街仲可以撐Twitter做核突嘢

唔系越南人咩

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

乜係咩

第三方咪大陸d人囉

家下美國要做既係強制暫時接管呢兩間公司既科技部門。之後一部係好撚難既就係搵中立既科技專家核查兩者既大腦點運算。

呢個係非常重要既大腦手術，抖陰唔敢賣係因為佢自己都搞唔掂點清幫助共產黨既 coding。

FB 話比第三方其實都有病，個 source 係 NYP 呀；講真都係追住咬到今晚，聽日就全世界都講今晚個 town hall

個女人咁撚醜朱閪都落答